我與她，一段虛幻的故事，竟發生在我身上。

這段日子一直過得難受。每當靜下來也不禁回想，也對生命感到麻木。
容我在這分享一下。

曾經一段恩愛的感情，曾經一個熟悉的面孔，曾經以為真摰的感情。
猶如夢中醒來。

意想不到，竟會是一段困難重重的愛情。
與印象中截然不同的她。。。

總共三次不幸的事，貫徹在這段感情中。

第一次，察覺到對方感情開始冷漠下來，我做出左搶手機既行為，發現左原來佢一直而黎有做拳手，另外亦都有一個網上認識既男仔曖昧，亦有單獨出街過，係佢地即將發展一齊既一刻，我發現左。

佢話係因為成日嘈交，佢唔開心先去搵人，金錢上亦係因為屋企問題，然後我選擇原諒左佢。因為我相信佢知道自己做錯左，相信佢唔會再犯相同既過錯，亦都會更加珍惜呢段感情。

自從呢件事開始，我亦都變得神經質。

第二次，察覺唔妥，睇手機發現，隱瞞住我偷偷做ptgf。呢件事導致佢講左其他隱瞞過我既野。佢講左原來自己曾經做拳手比人搞過，發生係同我一齊期間。亦都曾經未同我一齊之前有發生過sp關係等等。

我果刻相信佢係有苦衷逼於無奈先會選擇做呢d野，我亦知道過左去既事追究都冇用，因為我真係好愛佢，足以令我可以忽略哂佢一切既錯失，明白這些係佢既經歷我需要去接受，亦相信接下來既日子唔會再發生呢d事。

但亦都令我更加神經質，怕佢會再隱瞞偷偷做唔知咩。

神經質既我，束綁左佢自由，亦令到佢好辛苦，神經質既我亦做過好多瘋狂既野去猜測去發掘真相，靠自己對眼發現真相，對佢把口講出既一切帶有保留。最終更令佢厭惡我既所作所為。

第三次，佢忍受唔住我既神經質，以及束綁自由，終於正式分手，佢聲稱就算分左手都唔會再做搵快錢既工作。

我接受唔到分開既事實，接受唔到自己做到呢個地步都落得如此下場。我講左好多說話去挽回，亦做左好多野，希望佢會回心轉意。

但佢十分堅決，我認為佢又係背後認識左其他男仔，或者再搵快錢，變得如此絕情。不出所料，真係發現佢係再搵快錢，我扮客約左佢出黎，然後搶佢手機。終於發現一切真相，原來分手後，認識左一個男仔，就連我挽回既說話，佢都copy比個男仔睇，問佢點樣回應我，個男仔亦教佢報警，導致我差點需要坐監。
而且佢又再重新接觸搵快錢既工作。
呢件事發生，我亦製造左一切既機會，比個男仔同佢發展感情。

我決定嘗試去放低，但我發現原來放低比想像中困難得多，理性既我知道唔應該再去留戀留有任何感情，但感性既我毫無辦法，我曾經做得如此地步，原來係因為自己愛得太深，深得竟然到呢刻都唔捨得放低。亦擔心佢繼續做搵快錢工作，亦好心酸竟然間接將佢交左比另一個人。
不明白愛是何物，呢刻竟然仲會有想同佢一齊既念頭， 而相信對方亦一早絕情得再毫無情感。
曾經既我， 只係追求一段平平無奇過得平凡既愛情， 但發生在我身上的，竟是意想不到的一切，亦再也無法去嘗試愛， 亦變得對人生所有事物毫無興趣。

試問我應該如何放下。